民建聯楊學明街站

呢條仆街喺正連儂牆前擺街站檔撚住晒，係咪搏俾人圍啊？！

民建聯晚宴
谷係為咗睇下多唔多人去， 人少等於送頭